認真問

希望大家可以認真答小弟🙏🏻🙏🏻

一係咁,一係咁啦,都冇第三樣

我覺得幾好

仲有啲啲唔明。。

you think it is funny ?

可以試下咁囉

即係點。。。。。。

唔該晒 好似有啲頭緒

或者你問下啊邊個啦,佢不嬲多橋過我

明白 祝你一生平安

生活係咩形狀啊

其實可以試下咁樣
如果真係唔得就唯有咁樣做
之後試咗都係唔掂先再問人

咁樣

屌你,答案係任何啊

唔明

生活是任何形狀
對付百孔千瘡